［高素質］理性分析中國贏波原因

我國全場壓迫壓到泡狗唔敢郁
咩薩德導彈 一個頭搥轟爆你

加上我國人民好似蝗蟲咁多既打氣聲
泡狗收皮啦

In China I trust

中肯牙

Ching sick ball ar